有冇人iphone機背已經花曬

我部6s plus機背已經花曬
屌你8仔仲用7000系列鋁殼
仆街氧化左一點點好撚柒啊

裸跑左年半 花晒
最近先開始戴套

我都係年半 買左返黎就冇用過case

我花到一點點
好核突 唔戴套唔得

冇咩特別我都唔會望佢

不想

用左半年已經咁樣

屌你你部機生性病？

屌
打左個突

講還講唔好出圖
睇撚到個頭好痕

Ip5 用到黑機->銀機